(多圖) Feel到屋企有野成日偷窺我……

見你咁可愛就原諒你啦

多圖=一張圖

佢似係比張床夾住左

一張圖叫多圖？

樓主虐待動物正仆街

報警虐畜
有野同呀蛇講

雖然我肥但係我好靈活!

佢鍾意捐窿捐罅姐，無夾到佢

所有虐待動物嘅人都唔會認自己虐待動物

有咩留番同個官講啦

好可愛

罰我喂汁汁啦

個位夠佢可以輕鬆自出自入佢成日係條罅爬上床

好似

金吉拉？

英長？
仔定女 會唔會好曳

yes

得意

金吉拉仔黎
除左好鍾意咬我之外都好乖

長毛貓會唔會成日柯到屎忽毛濕曬

成日要幫佢抹pat好麻煩

我隻野都好鐘意咬人
又咬人又咬貓

我英短個patpat都成日有屎痴住

光明正大偷竊我

志強

食碗粥都俾佢望住哂

想點姐你

我隻貓都係成日偷窺我

啲貓好撚古惑，成日匿埋想殺啲人類

望咩丫望 隻揪

我會定期幫佢剃短屎忽毛 就唔會整污糟
btw 你個隻好QQ

矇眼豬豬表示 I am wat清 you

咁得意咪由佢望囉

發覺無人理佢

成日望住晒

處女黎？

貼心主子驚奴才係廁所悶

收得好埋架佢地

睇到我頸都側埋 布偶個樣好似公仔

無人理佢佢會唔開心樣

似仔，有鰓

都係金吉拉？

金吉拉

隻眼好靚！！！

Hi

所以我成日都先下手為強
等佢唔敢夜晚黎偷窺我

條肥西唔著衫瞓喺地板想點呀

我個隻都係仔黎 無腮

仔仔黎

超正

Hi 好似樣

比你呃左入去

柔軟度好高

唔知點解呢張有啲似胡師傅

真係好得意

呢個？

好打耳牙

毛毛手

你個隻惡唔惡

換條新仔得唔得，睇厭左

有圖=無圖
無圖=我屌你老母真係無圖

還好，不過勁唔鐘意梳毛同剪指甲

不過佢好蠢

我已經識得睇佢眼神而逃跑⋯⋯⋯

呢條友越大越惡

呢個樣好on9

give me five

我個隻都係 一梳毛就左閃右避

個樣好招積

佢成日都做on9野

好傻好得意

淚腺你點搞

成日用個天真樣係屋企蝦蝦霸霸

🤚好乸得意呀你

我本身都練到識
但佢又慢慢同我鬥快
突襲愈來愈避唔到
好撚惡

金吉拉係咁，但係佢好鐘意痴住一齊訓

有比開保健品佢食 有眼屎就幫佢抹
唔算太難處理既

多圖=一張圖
有圖=無圖
無圖=屌你真係無圖

貓奴

唔好讚我啦我怕醜架

長方形嘅起角!!

你完全比佢屌打喎
再練快啲!

聽落你似未養過貓未

好sweet ar

吉拉友

條尾收埋左落sofa底姐

比人偷襲無啦啦變左虐畜

我都想整呢啲貓架比佢玩 但係無位裝

我都想養隻金吉拉

係扮貓嘅地墊

好勞嘈咁喎

又惡又Q 好正

R零食都咁兇狠

係扮葉問既地氈

裝完玩左頭幾日就好小玩

我都成日比人𥄫住

唔係講笑啲貓依家好撚惡架 會搶野食

淚線係咪金吉拉通病？

D毛又長又幼，入咗眼捽到甩皮都捽唔返出黎
仲有臨出門口、戴口罩前千其千其記住唔好吸貓

好撚on9, block一件

曲線真係要講明

首先你要有滿身傷痕既準備

我買比佢啲玩具都係咁⋯⋯

好似我個frd隻貓！
背光好似神⋯

食食下飯會係個嘴拉到條白色毛出黎

同我隻衰妹好似樣

你有無比離胺酸佢食呀 可以改善

sorry 誤會了

嘩嘩嘩嘩嘩嘩嘩頂唔順啦我

黎緊買黎試下

So fluffy

我準備好俾貓打慣

好似獅子仔好Q
有無多圖

短毛長毛一齊甩毛 諗起都正

咁大都未絕育

吸完短毛再吸長毛

排毛粉你都可以食埋一份

龍珠合體
粉紅乳頭

排毛粉其實係俾貓奴食

Pink肉球

好Q

正確觀念

Im watching you

好qq呀救命

好靚

吉拉友
勿相認

摩多摩多

除咗剪毛仲有冇咩方法可以防止啲屎痴住屎忽毛
我呢隻修完屎忽毛都仲痴

我隻貓點解咁可愛

好想養返隻

諗起以前舊登有隻貓 叫妹妹
嗰位巴打還好嗎

但係你曲得唔好笑

小剛貓

我貓世一

有圖就0張 1張係0張嘅幾多倍？ 用腦諗下都知

我隻貓都係咁

一齊訓覺都要望住人咁sweet既咩

做咩拎左你條孖煙通

連登仔真係好撚癲

唔係啲濕鳩鬼咪算師兄好彩囉

First time.jpg

名種post..

連登仔：領養啦仆街
然後貼親都係名種貓

貓界阿源

出街？

屌，中伏

肥嘟嘟

犬兒4歲

Jeng

知唔個貓係地球上唯一一種液態生物

咁猖狂，唔可以縱容，捉嚟我屋企，幫樓主懲罰佢！

好似林雪

啤啤摃。。。

晚晚係房門監視我

咩品種？

我諗緊「真係有得領養布偶貓架咩」

利申：冇貓

long live the king

原來唔止得我一個feel到⋯

佢成日都好似想暗殺我咁

Bling bling眼

食屎啦標題黨嘩眾取寵

笑撚到我仆街

跟本呃正評 垃圾post

其實只要痾靚屎就好乾淨

隻貓買 定領養？

好耐無見過依段野
多圖 = 一張圖
有圖 = 無圖
無圖 = 真係無圖

布偶真係好有氣質

養左要錫佢地一世架

唔係我既條褲

同我個隻好似不過短毛！

佢個樣好委屈

我唔係師兄

餵

係貓就得意！

咩種都好 接左番黎就一世好好錫住佢
咩理由都唔應該棄養屋企人

好Cute ahhhh 貓貓

嘩嘩哥哥我隻三歲！

佢話無零食唔會跟佬走喎

手襪仔呀超得意

貓架擺電腦檯前面? 你坐邊

有啲貓舍會將退休爸爸媽媽放出去領養
講緊良心貓舍個啲

唔好騷擾我瞓覺

佢打緊啲咩鬼主意 你小心啲

叫你息電腦陪佢姐

買的

咁特別既佢 捲毛貓？

拍攝者不救？

係 勁醜

好似毛公仔咁洗唔洗梳毛

佢係想跳上黎襲擊我 我自救左喇

好想摸下 好特別

原來係噉，多謝解疑

唔洗啊 着黑衫完全冇問題 唔甩毛

因為唔會比佢生太多胎 太傷身
所以啲爸爸媽媽都唔會話年紀好大

好得意啊耳仔好大好似精靈
易唔易凍親？

係咪甩毛甩到好勁？

一年甩兩次 一次甩6個月

進擊的貓咪

我都係金吉拉

訓係床無啦啦佢彈上黎扯我頭髮

養貓真係好幸福

u deserve a 正皮

寵物店買嘅？定邊到買

原來好多貓都係咁的

謝謝你yeah

貓舍

但係樓主嗰隻得意好多
我嗰隻好似諗緊點殺我咁

你個隻諗緊點殺你
我個隻已經行動左……

我隻都係金吉拉
有冇成屋都係毛

點止間屋 成口都係啦

望你咪望你囉

布布難唔難養..遲D會養

點解決佢咬人既問題？如果細力打下佢會唔會知驚？

唔難養啊 我呢隻都算易打理
甩毛唔算多 係毛太長容易痴住啲屎

V面！女仔黎？

啤夠我未

好重殺氣

聽人講好似玻璃腸胃
沖涼，剪指甲係咪自己搞得㗎喇？
布布係咪好痴人

企到好似打拳咁

ho jeng

男仔黎
我高炒佢先V面

無罐罐就怒啤，有罐罐就碌大對眼

碌大完對眼都係啤你

訓係度都打拳咁

照騙！比佢呃到

睇黎係武術家黎 樓主要小心啲

開罐喇奴才

呢個post 好撚邪惡

佢學武術係為了偷襲我

平時就唔理鳩我，我忙緊就扮fd，仆街仔

引你養貓？

我個隻有時會叫我摸佢
但我一摸落去佢就跑走

未夠鐘，慢慢等啦

好似係到奸笑緊
隻隻貓都係咁仆街

More

咁串難怪佢啤你

咁古惑
我果隻都差唔多，入咗我間房一陣之後就推門，以為佢想出去，但開門之後佢郁都唔郁

巴打屋企地板好似保養得好好

btw隻貓好正

你叫我比我就比咁我咪好無面!

我覺得布布難養過短毛貓，甩毛又勁，去厠所又好dirty

你講漏左：

肥婆變態基佬核突post 既多圖 = 真係好撚多圖

佢唔玩門咪好囉
我個隻會係咁叫我幫佢開門關門開門關門⋯⋯⋯

恃住自己得意就搞屎想

用天真無邪既樣做盡壞事

有啲玻璃
但沖涼剪指甲都算乖 有時剪晒4隻手腳都未唔耐煩
痴人就唔算 屋企太多人錫佢 佢好似選妃咁揀人
晚晚入唔同房

1/0 係undefined 喎, 老細.

正評

佢出100萬打你

咁我諗應該好多人想比佢打

我個女都黎參戰

成日監視我

張床佢霸曬

隱藏得仲勁過我個仔

唔中意比我抱上床 但有時有心情會自己上床一齊訓

第一張睇到隻腳都痹痺地

衰妹仲要唔中意訓被 特登露隻腳出黎陪佢訓

好sweet

有無人有好既寵物店/貓舍介紹？ 唔想買到有問題既貓

對品種顏色病要求，領養未必適合我

領養L勿抽

未忟乾淨啲屎唔好過嚟